Bob叔：係北角富臨搞fans meeting！

懷仔好野

@bob叔 會不會邀請我哋福建幫表演由早到晚鳩企？

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

講個講福建話既司儀點睇?

懷仔去邊我就去邊

推

我想去 點報名

bob叔 會唔會親自下廚先

@bob叔

懷仔

一定去G CHI BOB叔

希望懷仔準備一啲路由器比我哋抽下獎

福見Bob

Gogogo

朝早坐到夜晚

懷仔既ideas好正

叫埋譚校長分享下包2奶經驗

g chi！

Ngo dei love Bob suk.